LONDON 脫歐走成三十萬人D 樓都升

幾個月前己經同韓SIR 咁講成個英國流失百幾萬人口，都係升，唔係樓升 係你手上 D錢貶緊值，屌你老母知唔知印左幾多錢

只信韓SIR

典解？

各國平均M2 成 2X % LONDON 升得 5% 你話點解